由這一分鐘我一生就只有您 明日縱使不堪 基本法永續不放棄

逐晚倒數望四眼準備 願您快點又再去選舉
寂寥足足幾個月 從面書減少距離
而偏偏竟不知怎說起

是太想念你 先會看熱時
只想可加入您 然後撐您 讓您驚喜
由這一分鐘我選舉就只撐您
明日縱使不堪 阻不到我用心愛您

讓我一生當熱民 洋達您比生死重要
連話語 也沒法盛載得起

I'll give my life to be near you with passion prime
For I have nothing left to kejin I love passion times

願意一生當熱民 這改變因您
承諾我會永遠保護您

逐秒擴張 熱血嘅土地
合上眼睛像與您一起

為何左膠於遍地
和熱狗總打對台
雲根哥 都不知怎說起

是太想念您 先會課熱時
一生想感謝您 承諾撐您 讓您當選
由這一分鐘我一生就只有您
明日縱使不堪 基本法永續不放棄
讓我忠於這熱民 皇上您比生死重要
連話語也沒法盛載得起

I'll give my life to be near you with passion prime
For I have nothing left to kejin I love passion times

讓我終於不動搖 這改變因您
如若您欠信我的力氣

我唱這首歌 為您

莫針歌詞網？

16號愛人？

三十曰

I'll give my life to be near you with passion prime
For I have nothing left to kejin I love passion times

唔懂英文咩2 c

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

錢財用到盡了 課金確係緊要。

反？

撐。

屌

我結婚播呢首歌

I'll give my life to be near you with passion prime
For I have nothing left to kejin I love passion times

駁手有沒咸？

無啦

唉你辜負左佢

傻西先會結婚播歌。